[開定] [蓁眉李貌] 2020年高雄市市長補選，即時開票討論區

今日係選前之夜 韓國瑜再度現身高雄
條帶賽仔一開口講野就落大雨😪

講下先 呢場係罷韓後既高雄市長補選

1. 陳其邁 民進黨
2. 吳益政 民眾黨/親民黨
3. 李眉蓁 國民黨

其實都無咩好講54088躺贏

陳其邁係超挺香港

暫時未有開票既link
有會放上黎
聽日大約4點 投票會結束
6點到7點左右就會有結果

中國國民黨

李眉蓁 = 韓國瑜口中所講嘅讀稿機

有睇？
屌佢老味鵝蛋果度到底公三小

唔係佢抄文都無留意佢

沒差 反正都係陪跑仔
睇佢同5趴政爭邊個第二

聽日無眼球台開票

聯署支持封殺微信同TikTok

如果國民黨贏到，高雄人好值得黎香港

民眾黨變撚埋統派

提提大家
千祈唔好係ptt 低卡同台灣d fb/ig page講自己撐邊個
邊個會贏邊個會輸果d
因為你咁樣叫干擾選舉 犯左中華民國既法律
不過你係香港人就吹你唔脹既
最多比人水桶禁言姐

香港人又準備無敵星星

今次無咩懸念

蓁蓁濕身

讀稿都唔掂啦

有睇之前，選緊高雄市長講台中要守住乜乜乜

盧秀燕表示：

就咁睇張cap圖以為佢ABC樣， 一google

高雄市IQ test

仲有佢個侵權mv有無睇到

4頁唔算抄

直頭係壞撚左嘅讀稿機
連競選口號都可以背唔到嘅

有條韓粉逐條推文負評🤧
洗唔洗買定幾包紙巾等開票🤧

3 比人踢爆咗仲好意思出嚟

黑韓產業鍊 懂？

開始投

推到完場

投票直播貼文

好像人不太多

上次都話好少人

尋晚國民黨造勢大會真係有10萬人？

發大財仲好意思出嚟助選

搵一個剛剛被罷免既人去支持自己，點睇都覺得好死多兩錢重

佢話自己有
Ptt鄉民話一萬都唔知有無

希望投票率有50趴

就一張票 投完就走
可以有幾多人啊

一年投三次

國民黨輸一贏一
輸：總統立委
贏：罷免

市長都好大機會輸

選委會估投票率約5成 高於罷韓投票

2020-08-15 11:19:10
〔記者陳文嬋／高雄報導〕高雄市長補選今登場，根據高雄市選舉委員會統計，選舉人數是 230萬1597人，市選委會表示，補選比大選投票率低，預估投票率約5成上下，會比罷韓投票 高，提醒民眾投票時間只到下午4時。

高雄今天天氣晴朗，民眾湧入投開票所投票，103年市長選舉投票率6成6，107年市長選舉投 票率7成3，今年總統大選投票率7成4，6月罷韓投票率僅42.14%，

市選委會表示，到今天上午10時投票率是1成5，過去可以達到2成，補選比大選投票率低， 預估市長補選投票率約5成上下，會比罷韓投票高，但能否達到過去水準，亟待觀察。

有直播channel喇

最後一個鐘

緊張

等眼球台開live

眼球有直播咩

國民黨個個低質到癲
民進黨真係唔知點輸
呱吉助手個老豆就完全陪跑

黎喇

係咪可以唔洗睇